唔計政見，蘇斯克查定阿迪達做領隊勁啲？

球壇新絕代雙驕橫空出世
蘇
達

拿高士文勁d

朗奴高文

事跡
蘇：嘥咗一大堆錢買一大堆垃圾+後備；神級排陣+超瞬速調動調整
達：教咗未有一季先捧兩個冠軍

只要黎多兩個12m

怪唔哂蘇狗 馬斯亞呢啲料費蛇復出都教唔掂

睇下佢今場啲排陣調動先講

蘇：英超第3
達：英冠第3

買AWB 麥龜 重用梳狗

why not both?

達今季英超第3

你應該樂觀啲咁睇 換三個後衛出嚟都可以追兩球
俾佢醒啲仲唔可以反cup咩
人哋倒追聯要踢得驚險啲

沙高正仆街

嗰幾件睇到我成頭問號
一件波都控唔好
一件慌失失
一件拎住個波去又唔識 保護住又唔識

蘇斯克查起碼識學費sir 4424,阿迪達含撚啦去

今場用唔到

用撚左兩球啦，咩用唔到

用到出咗線啦

你睇得明佢就唔係戰術大師啦

買telles做梳狗後備 買vdb返嚟擺 救命波就放佢出嚟畀佢踢下 救唔到就下場再擺

佢d思路癲到

一個係同高普比
另一個黎搞笑？